好多人覺得無父幹所以失敗。但其實係掉返轉頭

好多人覺得無父幹所以失敗。

但正正係你「失敗」（自己定義的失敗），所以先覺得父幹重要

你講得好啱

無父幹
無好學校 人際

當你公屋仔
要自己控制，好好讀書...
如果香港學校 知識有上限...
畢業搵工 返工 一樣儲錢買樓...供樓...
結婚生仔女...

人生除咗童年，退休，只係做奴隸

贏在起跑線

有雞先定有蛋先？

你唔識自學？
Google 搵？
公共圖書館借書？
乜都要人餵到入口？
唔識申請working holiday?

你去到外國生活咪又一樣
搵工、返工、買樓、供樓？
都係做奴隸，有咩分別？

你既界限係自己比自己
你自己覺得你自己既人生係咁低就咁低
就算比機會你跟巴菲特學野三個月
你都係垃圾
你都會仍然一D成長都無
因為你只會毫無意義地羨慕別人
永遠覺得別人好過你

你繼續自我感覺勁差啦
你一樣都可以一成不變
維持現狀咁
係香港生活直至老死
有咩問題？

努力讀書，香港抗爭都無時間參與，香港有事就唔係香港

一味讀死書 長知識 搵份好工

有好多錢

但生活係共產黨 國土之下

眼見香港玩撚完 儲埋錢去外國

邊個話讀書係可以搵份好工？
邊個話你知你有機會搵好多錢？
你睇下歐洲、澳洲唔係活係共產黨之下咩？
美國都好多爪牙呀
係走就快D
唔送！

因為 父幹 我覺得係定義左 廿幾三十歲有層樓
姐係幾百萬，千萬私樓

正常人香港長大 呢個年代
有幾多個...好慳洗費..咩課歷又搵到好工
而可以有幾百萬、千萬上車

可能我唔認同樓主啦

事實 好羨慕 父幹

一出世有幾千萬
或者幾層樓收租
放心讀書去玩世界好多野
無求生壓力 慳好多時間 去 （生活）

你覺得、你覺得
你有無常識？
你睇而家咩人最仆街？
有錢人、你講個D父幹呀
唔該你擴闊下視野
去下財經台睇咩叫一夜至負

我想問下你
咩叫好工？
點為之好？
乜你而家訓梗街咩？

去財經台望下就係開闊眼界啦
咁我睇下旅遊書，係咪當去左旅遊

咁你 個父幹 係定義d咩先

你以為有幾千萬就無求生壓力？
有父幹就一定好？
唔比唔好、甚至更差ga？

大把洗廁所、看更個D人
以前係大廠老闆、有錢人
你以為一出世有錢
就一世都有錢？
你會唔會太天真？
唔比投資失利？經營不善既？
重有機會係父母一D都唔益比你
你以為好出奇呀？
唔該你為自己著想睇多D新聞
少D留係連登

你唔放心去讀書
係因為你想去玩

個個人一日都係24小時
你想慳就唔好訓

你想生活好D就斷捨離
食好：自己煮
用好：買硬浄D、quality好D
著好：買出名耐用、quality好既牌子
洗用你幾多錢？

你旅遊唔洗睇旅遊書、旅遊文章既
一落地就識自己行
問人都唔洗就自動導航ga la
亦知道哂所有風土民情
連天氣預報都可以唔睇既

你可以咁做既
一係你無旅行過
又或者只係係香港境內旅遊咪得囉

點解要定義父幹？
定義左你既人生係咪會好左？
你既目標會清楚晰左？
你會搵到你所謂既好工？
對你份CV有提升？
你讀書叻左？
有咩意義？

屌，原來有閱讀障礙

我講梗你on9呀！
你識唔識咩叫資料收集

算啦！
以你既程度好難解你知
你返學問老師啦
或者上google 問
我唔係你老師
唔會餵你

ok you win

贏乜春

老豆幫仔女由木屋升呢到去公屋,算唔算父幹

係同步嫁

Depends 你睇既角度

你係咁樣，所以咁樣認為

當你唔係咁樣，你就唔會咁認為